我終於溝到女神

話說今日係我女神生日，我就係半島酒店book左自助餐，我見環境幾好就開左支紅酒飲，咁食食下我女神就無啦啦眼濕濕話而家屋企d口罩同d日用品所剩無幾，好擔心。我見時機成熟就隨即係枱底抽起兩條tempo廁紙，跟住同我女神講生日快樂，佢見到好開心話真係好多謝我如果冇呢兩廁紙，聽日柯完屎都唔知點算好。咁我見時機成熟，就向我女神表白，佢都願意做我女朋友，我真係好開心，我溝左佢咁多年終於成事。咁食完之後我就諗住打蛇隨棍上，係上便開左間房諗住有進一步行動，跟住佢話好似太快唔係幾好，我就即時係個袋到拎出兩盒3m 口罩出黎，我女神甜蜜蜜笑住咁就拖住我隻手上左去渡過一個甜蜜嘅夜晚。

打一大篇廢話都冇人理佢真係好慘

屌

搞到我有啲想幫樓主吹簫

推😂

推

女神
氯冇

好文